KKBOX 家庭plan

有冇人有興趣一齊夾
三個人一齊夾就 每人26.3 一個月
一夾夾半年

半年 每人157.8

有興趣留低 Tg

我唔想咁快組織家庭喎

仲有無位

有

可自組，有無多個人想組？
留tg

想夾